差佬都係勇武鳩打鳩射果班而失勢

其實出黎嘅後果係對等